聽日會出席港大社科頒獎典禮嘅可唔可以陪我戴口罩

我哋用咗咁長時間去搵我哋嘅校長，佢背棄學子，連十一月嘅所謂直接對話都唔知要等到幾時。鄰校嘅周同學今晨不治，22歲讀UST打netball 嘅佢，理應喺台上同同學笑住上台，理應喺球場上發光發熱，理應拖住女朋友嘅手喺大學遊走，理應喺屋企飲住父母煲嘅湯。佢所經歷緊嘅人生，理應都同我哋一樣。有良知嘅人都清楚知道，唔係佢摔低導致由三樓平台墜下，而係個政權將佢推下去。

我哋唔可以放過任何可以向學校施壓嘅機會，作為社科生，我哋更加以爭取社會公義為己任，所以我好懇請聽日會去student prize presentation ceremony嘅大家，陪我戴上口罩或面具。

The dead cannot cry out for justice. It is a duty of the living to do so for them.

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

鄰校幫推

張翔就升撚數啦 唉

tui

shared

老餅幫推，我真係想台都拆撚埋佢，d院長全部係仆街

推！！

Push

無份去嘅可唔可以都幫手推同share

幫推

幫推
再唔做野
一大不保呀

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)